
Давай уедем туда, где камни дышат,Где море неспешно берег лижет,Под старыми пальмами, солнце светит,Слепит в глаза и мы заснём под ночным небом.Там, где танцуют светлые лица Богов,Летит мечта через ущелья,Короткий звук превращая в сотни словИ ветер нежно качает тебя в качелях.
И в этом странном угареУехать прочь, бежать, лететь целую ночь,Трехмерные проводники.На юге дуют ветра,Странный запах в купе, трава.Я помню смех вслед от падения, затяг, слёзы свободы от жизни.Такая сладкая соль на щеках -я плачу от счастья, останови момент мнимой удачи.Там где лежал песок — следы.Восход забрал темноту,Я думал она на века. В пустынях нет слёз.Запоминай, если болен или устал.А вот и ветер затих.Немых людей я понимаю лучше, больше всех остальныхТам, где лежал песок — следы.Восход забрал темноту,А я думал она на века.
Давай уедем туда, где шёлковый бриз,И камни с гор падают вниз.Там, где солнца лучи, светит, слепит,Обжигает плечи мои.Там, где морская соль не даст утонуть,Часами на волнах качаться.Как приятно полной грудью вдохнуть,Эй, кто быстрей до буйков и обратноЛасты, маски, подводные гроты,Или налегке по горным тропам.Сандалии в пыли.Ничего лишнего в рюкзакеИ лишь желание подняться выше.Вечер, берег, запах хвои кружит голову,Шум прибоя, ветер качает старые сосны,Будем до утра курить, смотреть на звёзды.
Давай уедем туда, где камни дышат,Где море неспешно берег лижет,Под старыми пальмами, солнце светит,Слепит в глаза и мы заснём под ночным небом.Там, где танцуют светлые лица Богов,Летит мечта через ущелья,Короткий звук превращая в сотни словИ ветер нежно качает тебя в качелях...
